作為一個中國人 國慶做咩好

朝早起身睇林鄭av圖
早餐食紅雞蛋，一條心，撐紅軍！
睇番08奧運劉翔奪冠珍藏版dvd，拎定三卷tempo廁紙，以防睇到衝線一刻走火

lunch食狗肉
慶祝今日國慶閱兵，食一餐死一隻台狗，中國統一指日可待

下午gel頭扮盧偉聰，開電腦J光頭sir/朱經偉/暗角柒警

J完換我愛中國衫落街，買包蒙牛(中國sponsor美斯飲品)，飲到嘔嘔地。

晚飯係全日重點，著住全套中國紅衫紅褲，手持中國國旗，去美國領事館地址，大唱國歌共5555次，5字=5000億美元關稅。

晚上安然跳上中國國旗床單睡床，準備夢見全國人大代表夢遺！

08年係扮傷退賽喎 仲扮中國人？

樓主回應下？

sor

點回應呀 記錯左呀⋯ 柒左深潛先

清咁熟

當年鍾仔既深情演釋
好難唔記得

真傷退賽ok

你點記的？

真中國人發現